[語重文長]應屆警犬學堂畢業嘅，老豆老母入一入黎

應屆或近兩三屆警犬學堂畢業嘅家長，
貴子弟早幾年報名投考警犬之際，
你做老豆老母必定有些少提心吊膽。
但礙於你知道貴子女 "才學兼優" ，
畢業於毅進學院，智慧 "不同凡嚮" ，異於常人。
又眼見子女於課餘沉醉打機上網，
連普通運動也不做。
如果不承認仔女"骨格精奇"，都難以服人服己。

不知是貴子女好彩定時也命也，
憑你地Ｄ仔女既學識，以佢地嘅身形，
警犬高層一定會為佢地度身訂做，
發揮貴子女所有才能，
派佢地做臥底示威者。

警犬一向作風，新人衝頭老野壓尾，
你地吾係吾知呀！
你個寶貝做新人，乜都吾識又想埋堆，
對住上頭一定超合作，叫佢做乜都永遠 say yes.
Ｄ老差骨就係睇住呢個point，
就叫佢地行先。

好似尋日咁，點會安排警犬係公厠換衫扮示威者？
擺明是鳩但但，
Ｄ就咬糧嘅老差骨心諗: 有人做就得，總之吾係我就得。
喺電視睇住都覺得牙煙。

吾好再講咁多，再講Ｄ老差骨就話有人抹黑警犬係世紀大陰謀。
依家提你兩個方法，做左，藥到病除，好過食定心丸。

1) 好似尋日sogo 門口有警犬比舊同學撞番，個舊同學一輪咀數臭隻警犬，警犬面有難色，結果，被上頭叫上狗車。
你地一於照板煮碗，揾人又好親自上陣又好。總之一知道你寶貝喺邊開工，一於上去叫住佢個名，話佢平時好乖細個好得意咁。有咁多講咁多，等Ｄ上頭叫佢上狗車，返狗屋更佳。最緊要確保佢地吾洗衝吧！

2) 明天十一，必定大龍鳳。吾知你地有冇留意今日有兩三個post，都係開名
{喂，XXX，做乜有人吾做去做狗呀？}
你吾好以為XXX係比連仔起左底。
呢幾個根本係佢老豆老母驚佢地仔女要做臥底，
事先自己擺Ｄ相上連登，
目的係想自己揚左個仔女個樣，
揚左，仲會吾會叫佢地做臥底呀！
用吓腦啦！！個個XXX都學堂新畢業？！
個個都咁嫰囗？！咪撚講笑啦！

不過若果不幸趕吾切自爆寶貝個樣，
真係要做臥底，咁點呀！
吾洗咁擔心，有條計，
反蒙面！叫仔女扮吾記得或者吾小心開撚哂個頭笠行出黎。Ｄ大狗一定換過第二個。

留言討論下，無咁驚嫁。

自推真心

推